巴絲 你哋點睇呢類人

是咁的

大學做group project啦，總共四個人，有兩個人唔係major所以唔熟課題都算啦，但另外一個groupmate（係major)平時讀書好叻既，但佢一開始就叫我(我都喺major)擔大旗做曬啲整合同報告頭尾咁。之後我整合曬所有嘢，我都有分階段每次post上group俾大家睇睇我既進度，佢都客客氣氣又話無問題又盛。點知到最後final version又突然屌鳩我地整咗份垃圾出嚟，又話我哋做埋曬啲唔知咩嘢出嚟 我心諗你唔早啲講 到最後關頭先講

P.S. 佢讀書喺真喺超叻，但性格好差（平時表現扮曬謙咁，但背後會插到人一文不值）

推

拎番佢曾經講過既客氣說話

問佢依D乜野黎

又無話特別好介意既 不過佢早啲話俾人知好啲啦

一開始如果佢想用佢自己果套 就好心佢自己擔番大旗啦

又唔想負責 人地花咗好多時間做完 又俾人話垃圾

其實成個framework喺我地一齊諗

但佢好鍾意人地要跟佢自己果套

又批評啲non-major 唔識 我心諗人哋唔識都正常 洗唔洗咁

抽起佢個名 叫佢自己一組
咁都仲要忍？你會唔會弱左少少

我哋細班 之後仲要同佢繼續上堂 我留一線姐

佢屌鳩你果陣有無諗呢樣野 有時識做人係好事 但都要有底線

出完 grade 之後幫佢宣傳下

呢d人唔屌佢 只會得寸進尺

都打算遲啲畢業各散東西以後各走各路 但佢喺啲同系同學面前都扮謙 但喺我 同啲non-major面前就發癲話人 好撚假

佢個人又好高要求 想人跟佢個套 但又一開始唔做leader帶 又要其他人又要屌人

仲等畢業
你真係好人 我可唔可以恰下你

無腰骨，又無執行力

出黎做野實無運行

final year 啦

你恰啦

但佢又真喺讀書好叻 吹佢唔脹

係咁叻嘅就佢帶頭做啦 gp pj 唔係睇你有幾叻 係講組員嘅合作 佢自己叻有咩用 帶唔到一gp人 叻極有限

神又係佢鬼又係佢

喺

呢 d 野過多 3 幾年咪知囉

借刀

介唔介意講咩系 識個人好似佢